想買隻eva初號機模型，想問吓買mb 定rg好

如題，利申：非模型撚，純粹睇完想買隻砌下

rg 平得黎個細節做得唔差，慢慢砌連貼紙可以消磨5個鐘左右，玩完掉都唔會用赤

mb

Robot魂

呢兩隻價錢差十倍，你既然問得出呢兩隻買邊隻好，姐係代表價錢唔係問題啦，咁梗係買mb

個價錢差咁遠一定mb靚

要性價比咪rg

巴打可唔可以講下其實mb點解咁貴，我淨係見到佢有把武士刀好撚型

RG: 模型要由零開始砌、全膠、比例比較細
MB: 成品一開盒就玩得、金屬關節、本身已經好多細節位

MB 有勁人幫你隻model 魔改造型同金屬骨架
再有大媽幫你砌埋上埋色

你估下叫人代工MG 叫佢換埋金屬骨架加多丁咁多非官方細節佢收你幾錢

mb 貴咁多 點比

咁問你應該都係素組rg
mb一定靚d同重手好多
但價錢都貴好多

想粗玩真係要mb

rg,mg成日玩爛，已經好輕手

要砌：RG
玩成品，唔使砌：mb
成品唔使砌、好扭得：R魂

利申：買咗R魂，好扭得，3百4
粗玩、display都得

R魂造型同嗰種廉價玩具膠不了 (RG, MG 啲膠我接受到)

買過2隻都接受唔到放咗